其實屌咩姐 人多一早唔洗阻啦 就係你地散水無人黎

先用方法阻住黎逼姐

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！